［回帶］DSE雞必睇！借屍還魂！HKUE傳銷殺入教育界

本大俠曾經係一間教育黑店HKUE(AMEC,ACEC,動向教肓中心,亞洲管理教育中心都係呢間野)做過幾個月野,本身係諗住賺下外快,又可以幫下人,咁咪試下囉,點知原來入黎呢間公司收學生既方法係極度下賤,無恥,而且係100%欺詐!我相信君子愛財,取之有道!本大俠一生行俠仗義,慷慨好施,抱打不平,!寫呢個BLOG既目的,就係正值而家呢個暑假旺季(相信大家收到好多黑店GA問卷電話),拯救各位學生逃離祿山之爪,以免跌入無限輪回既18層無間地獄!

其實呢,呢間HKUE黑店(別稱ENG同COM) 好出名架啦!有幾出名?大家不坊問下大番你幾年既師兄師姐,基本上個個都聽過地既大名架啦! 出名在於咩?一字記之若,狗!無錯,就係狗!仲要係狗到無論!狗到係入面做野既人已經將道德,人性,良心,放哂係資源回收箱,仲要係永久刪除..............

首先同大家講下呢D黑店點玩法先,以前佢地ENG就最鐘意玩層壓式傳銷,其實即係水魚昆水魚,佢地好鐘意係扮有暑期工,有工介紹比D會考生,但其實就係請你入去做課程SALES,目的就係叫你入黎做野,洗9你腦,呃你去財仔借錢讀D垃圾課程,之後再叫你呃9D同學!本大俠當年都比過呢D傳銷上線游說過.仲要D理由係基本上侮辱緊我既智慧!佢地最鐘意講,你唔讀過,邊有說服力叫人讀呀?本大俠當年心諗,咁係咪要住半山先可以做地產經紀?做棺材SALES係咪要訓開華人永遠記念墳場?但可惜有我精密頭腦既人真係唔多,同我同期入職既會考生有8,9成人比佢地昆9左,呢D玩法變相咪1個傳20個,20個傳200個囉!到最後個名玩到1,2年臭哂,就改名囉!又當自己係新公司,再昆其它人!(大家有上過去HKUE不坊問下D SALES有無卡片,佢地唔會比到你架,因為2,3個月佢地公司就要改一次名,之後就唔會認自己係ENG,真係人無恥,便無敵!) 同埋保守估計佢地呢10年昆左起碼有10萬個人,其實以前上過哂新聞,上過哂雜誌架啦!大家可以睇下!

早幾年比人投訴,,D負責人比人拉9哂!大家可以睇下

得到可靠情報得知,ENG同COM呢間公司改左名 HILL 同SURE EXCELLET,地址都搬左去隬敦道

搵番以前傳銷上線既對話,隔住個MON都聞到無恥既味道!本大俠最不恥就係呢類敢做唔敢應既賊,同689有咩分別?

總結: 一句講哂,真金不怕洪爐火!D課程係得既又洗咩整息整水昆人入黎讀呀,你有無見過華仁港大要出D花巧野黎昆你阿?係D垃圾學校本身生存唔到,先靠D騙子黎昆學生既姐!同埋大家真係小心D傳銷L花言巧語,SALES都靠得住,豬拿都會上樹阿!XDD

P.S 今日本大俠又上過去HKUE,原因係陪細佬搵升學出路,點知又上多黎1次惡人谷!聽我細佬講,而家呢斑無恥傳銷L轉左新既拉水魚方法,佢地而家係好鐘意昆9D DES考生考DSE前去做問卷(無錯,好L煩個D) 昆9左你電話之後,斑傳銷L就會冒充社工/本地大學升導組黎昆9你上HKUE再SALE過. 最好笑係,我今日上去聽完,發現佢地D課程同以前係99%相似,都係垃圾課程!果然一日係騙子,一世都係騙子!

more

推

唔識太多呢方面，等人補充喇
不過我想講
政府認証=/=有用
出到嚟都係揸兜
讀嚟有咩意思

有用+實習
咁出嚟嘅才子才女做緊咩呢？

創業做老闆！好勁
一睇就知唔係老豆老母比錢喇
自己變錢出嚟
仲要一睇就知國際知名大企業喇
創辦人呢個名又係幾型嘅
代表咩？自己諗喇

服務母校

服職米芝蓮兩星級/世界百大餐廳！

於大量不知名網站避謠

仲有如果上去其他forum見到講hkue
你會見到係冇舊會員讚
得班新注冊/非活躍會員出嚟話間嘢好
代表啲咩？？？

推撚到放榜個日

push 唔好讀呀 利申做過

而家呢斑無恥傳銷撚轉左新既拉水魚方法,佢地而家係好鐘意昆鳩啲 DSE考生考DSE前去做問卷(無錯,好撚煩個啲) 昆鳩咗你電話之後,斑傳銷撚就會冒充社工/本地大學升導組嚟昆鳩你上HKUE再SALE過. 最好笑係,我今日上去聽完,發現佢地D課程同以前係99%相似,都係垃圾課程!果然一日係騙子,一世都係騙子!

有個傻仔fd讀到洗哂腦
乜鳩塔斯曼尼亞大學好出名？
個個老闆都識？

識......識你班友夠蠢夠垃圾囉

留名等睇其他過來人

好似sale多
啲mk冇isp冇上呢度

Lm

此帖必火

有frd做緊...

有fd做過
比佢帶埋上太子既office
果到一檯檯全部都係比人帶上去既學生
聽聞帶我上去果個好似真係讀左
依加好似收左皮
真係蠢少少無思考能力既人先會比人呃

係

推 早排上咗間唔知嘜柒度聽佢鳩嗡
聽完都知唔係好嘢，呃人讀

我話好忙，無再上去lu

收皮啦，升學輔導狗

識人係呢間野浪費完2年時間再去美國讀CC

有錢一開波去美國咪算

啲讀唔成書既垃圾走去做傳銷狗，有啲做做下連自己都走撚埋入去讀

走埋去讀真係傻豬嚟啵

然而佢啲course係資歷名冊度係…
自己睇啦

好似有名？

又有點
出嚟私人公司咪都係唔認

係咪指大d friend?

push

yes

各位DSE雞唔該入一入黎

佢D師資好有問題wor

有咩可能連CUSCS／港專都寫入去

垃圾就姐係垃圾

推到dse放榜

強烈建議Dse仔炒左都係讀八大asso/IVE HD啦

邊度有寫？

之前試過差d比中學同學呃9我 話呢間好好 又講到我一定讀唔撚到書 好彩閃得快炸屌

呢啲真係要絕交

同級定大一兩年個啲？

成日打嚟，大家小心

唔block?

同級同學啊 仲要係小學同學黎添
之前一直都唔係好撚熟 只係一齊讀同一個選修科

同級應該唔係入去做？
係咪比人洗咗腦？
定係佢中途退學

仲要佢未做呢啲之前成個傻仔咁 一做呢份工講嘢完全唔同晒

教精佢

佢讀完中六架 洗左腦唔出奇
無啦啦有日打黎問我 你覺得自己考成點啊
然後同我傾左個幾鐘電話 呃9我上去
差d連500蚊都比埋去interview

真係好識玩
Sale同校

岩啊

佢sell到2個同級同學去讀

我個fd識個sale又係同校
佢地應該係叫啲人返去師弟妹落手

佢果時唔心息 我話左唔L讀佢呢個course 就sell 9我去讀果d乜春嘢投資啊金融課程
之後頂唔住block 9佢電話

有埋呢啲㗎？
咁多嘢讀嘅！！

好撚冇人性
我有個朋友都比佢條仆街sell
佢話放榜果日勁多迷途小

好撚冇人性
我有個朋友都比佢條仆街sell
佢話放榜果日勁多迷途小羔羊

如果唔係點呃9你錢

間公司好撚多業務，美容都係佢旗下
啲美容雞未係咁走出黎

我搵過根本冇

個陣個中同話要讀呢間 我特登上去搵

但如果有既話唔好屌得咁大力

依間又話唔好，果間又話唔好
呢間手法又差，果個又話多打手
都係入八大算數

500報名費

幫推

年經，輕輕一推

push 有friend中伏

今年又有幾多dse迷途小羔羊入咗去讀

HKUE 已經改咗名做 UCHE
野雞永遠都係野雞

好撚仆街
之前有個唔熟中同sell呢間垃圾
好彩冇中伏
佢哋好中意侮辱你
Btw,呢間野staff同sell人班仆街死全家

有冇人開tg group講下有咩垃圾學店

puish

想問下呢間係唔係一樣？

p